<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ФУТБОЛ on Главная</title>
    <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/prognozy-na-football/</link>
    <description>Recent content in ФУТБОЛ on Главная</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Apr 2020 19:34:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/prognozy-na-football/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>БАТЭ — Славия: прогноз на полуфинал Кубка Беларуси 29 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/27/bate-slaviya-prognoz-29-04-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 19:34:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/27/bate-slaviya-prognoz-29-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на ответный полуфинальный матч белорусского Кубка.
БАТЭ попробует отыграться после гостевого поражения 0:1.
В последних пяти матчах у БАТЭ три победы и всего одно поражение — и это хороший отрезок на фоне ужасного старта в чемпионате.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахтер Солигорск — Динамо-Брест: прогноз на полуфинал Кубка Беларуси 29 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/27/shahter-soligorsk-dinamo-brest-prognoz-29-04-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 18:54:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/27/shahter-soligorsk-dinamo-brest-prognoz-29-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на ответный полуфинальный матч Кубка Беларуси между командами Юрия Вернидуба и Артема Милевского.
Смогут ли Горняки отыграться после гостевых 0:2?
Солигорск не выигрывал целых четыре матча кряду у явных аутсайдеров, но в прошлый уик-энд наконец победил.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ислочь — Витебск: прогноз на матч Высшей лиги 26 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/isloch-vitebsk-prognoz-na-match-26-04-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 19:25:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/isloch-vitebsk-prognoz-na-match-26-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок команд из верхней части таблицы белорусского первенства.
Ислочь попытается добыть четвертую домашнюю победу в сезоне.
Команда Виталия Жуковского в текущем чемпионате уже четырежды играла дома — и в этих играх победила Неман (1:0), Смолевичи (1:0) и Славию (2:1), но проиграла Слуцку (2:3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Торпедо-БелАЗ — Рух Брест: прогноз на матч Высшей лиги 26 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/torpedo-belaz-ruh-brest-prognoz-26-04-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 19:08:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/torpedo-belaz-ruh-brest-prognoz-26-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч двух команд из верхней части таблицы белорусского первенства.
Встреча двух команд, играющих строго от печки.
Автозаводцы в текущем чемпионате дважды играли дома, и оба раза выигрывали всухую — 1:0 с Белшиной и 2:0 с Энергетиком.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Слуцк — Белшина: прогноз на матч Высшей лиги 26 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/sluczk-belshina-prognoz-26-04-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 18:59:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/24/sluczk-belshina-prognoz-26-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок неожиданного лидера чемпионата Беларуси.
Встреча лучшей и худшей команд чемпионата.
Подопечные Виталия Павлова на стартовом отрезке добыли три победы при всего одном поражении, причем во всех трех случаях выигрывали, забивая 2 или 3 мяча.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо-Брест — Шахтер: прогноз на матч Высшей лиги 25 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/dinamo-brest-shahter-prognoz-25-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 13:47:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/dinamo-brest-shahter-prognoz-25-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок грандов белорусского чемпионата.
Третье противостояние команд за последние два месяца.
В текущем сезоне динамовцы уже дважды играли против Шахтера — в Кубке и Суперкубке Беларуси, и оба раза побеждали со счетом 2:0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Городея — БАТЭ: прогноз на матч Высшей лиги 25 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/gorodeya-bate-prognoz-25-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 11:38:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/gorodeya-bate-prognoz-25-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч главной команды Беларуси.
Сенсационный лидер против извечного фаворита белорусской лиги.
Во всех пяти матчах Городеи в текущем чемпионате было забито меньше 2,5 голов. При этом последние три игры Сахарники выиграли с одинаковым счетом 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Славия — Минск прогноз на матч Высшей лиги 25 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/slaviya-minsk-prognoz-na-match-25-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 08:51:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/23/slaviya-minsk-prognoz-na-match-25-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок середняков первенства Беларуси.
Обе команды не побеждают на протяжении последних трех недель.
Команда из Мозыря в текущем чемпионате дважды играла на своем поле — БАТЭ был ею обыгран (2:1), а вот с Рухом разошлись по нулям.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Неман — Энергетик-БГУ: прогноз на матч Высшей лиги 24 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/22/neman-energetik-bgu-prognoz-24-04-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 13:47:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/22/neman-energetik-bgu-prognoz-24-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок середняков белорусского первенства.
Обе команды почти три недели без побед.
В стартовых пяти турах чемпионата у Немана одна победа, две ничьи и два поражения, и всякий раз в матчах гродненцев было забито ТМ 2,5 голов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смолевичи — Динамо Минск: прогноз на матч Высшей лиги 24 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/22/smolevichi-dinamo-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-24-aprelya/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 13:40:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/22/smolevichi-dinamo-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-24-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на стартовый поединок 5-го тура в первенстве Беларуси.
Динамо ужасно на выезде, Смолевичи — везде.
В текущем чемпионате у Смолевичей три ничьи и два поражения. Ни разу победить в стартовых пяти турах у команды Александра Бразевича так и не получилось.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>БАТЭ — Торпедо-БелАЗ: прогноз на матч Высшей лиги 18 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/bate-torpedo-belaz-prognoz-18-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 17:04:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/bate-torpedo-belaz-prognoz-18-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок самой титулованной команды Беларуси.
Извечный гранд против сенсационного лидера первенства.
Команда Кирилла Альшевского совсем забыла про стабильность: например, за последнюю неделю она сперва уныло уступила Славии в Кубке (0:1), а затем без шансов вынесла в гостях вроде бы крепкий Минск (3:0).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Витебск — Динамо-Брест: прогноз на матч Высшей лиги 18 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/vitebsk-dinamo-brest-prognoz-18-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 16:51:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/vitebsk-dinamo-brest-prognoz-18-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч чемпиона Беларуси.
Чемпион померяется силами с непредсказуемым середняком.
В стартовых четырех турах чемпионата Витебск трижды забил по голу и один раз вообще покинул поле без забитых мячей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рух — Минск: прогноз на матч Высшей лиги 18 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/ruh-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-18-aprelya/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 16:43:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/16/ruh-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-18-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок команд из нижней части таблицы белорусского первенства.
Очная встреча команд покажет, чей кризис глубже.
Во всех четырех матчах в элите команды из Бреста забивалось менее двух голов — даже для закрытого белорусского первенства это рекорд.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахтер — Слуцк: прогноз на матч Высшей лиги 17 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/15/shahter-sluczk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-17-aprelya/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 16:58:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/15/shahter-sluczk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-17-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок бронзового призера минувшего чемпионата Беларуси.
Солигорск в кризисе, Слуцк на подъеме.
В предыдущих трех матчах Шахтер не забил ни единого гола. В играх против таких же безыдейных Смолевичей с Немана все закончилось ничьими 0:0, а вот Динамо-Брест забило дважды и уверенно победило.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Белшина — Смолевичи: прогноз на матч Высшей лиги 17 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/15/belshina-smolevichi-prognoz-17-04-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 16:41:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/15/belshina-smolevichi-prognoz-17-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок записных аутсайдеров белорусского чемпионата.
Обе команды еще не побеждали в рамках текущего чемпионата.
В стартовых четырех турах чемпионата Белшина всего раз играла с ТБ 2,5 — проиграв в первом туре Минску (1:3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо Минск — Неман: прогноз на матч Высшей лиги 16 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/14/dinamo-minsk-neman-prognoz-na-match-vysshej-ligi-16-aprelya/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 14:46:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/14/dinamo-minsk-neman-prognoz-na-match-vysshej-ligi-16-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок аутсайдеров белорусского первенства.
Обе команды почти без побед в текущем сезоне.
Победа над Торпедо (2:0) в предпоследнем туре дала фанатам Динамо надежду на выздоровление команды, но последовавшее поражение в гостях от Городеи (0:1) с нелепым удалением Данило вернуло все на круги своя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Энергетик-БГУ — Городея: прогноз на матч Высшей лиги 16 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/14/energetik-bgu-gorodeya-prognoz-16-04-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 14:33:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/14/energetik-bgu-gorodeya-prognoz-16-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч одного из лидеров чемпионата Беларуси.
Энергетик попытается вернуться на победную поступь в домашних стенах.
Энергетики в прошлом туре потерпели первое поражение в сезоне, на выезде уступив Торпедо (0:2).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо-Брест — Ислочь: прогноз на матч Высшей лиги 12 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/dinamo-brest-isloch-prognoz-12-04-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 16:35:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/dinamo-brest-isloch-prognoz-12-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок чемпиона Беларуси.
Повторение четвертьфинала Кубка.
В текущем чемпионате Динамо-Брест выиграло один матч, раз сыграло вничью и раз проиграло — слабый результат для чемпиона. Но, если добавить к этому победу в Суперкубке, а также уверенную поступь по дистанции Кубка, то все не так печально.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смолевичи — Шахтер Солигорск: прогноз на матч Высшей лиги 12 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/smolevichi-shahter-soligorsk-prognoz-12-04-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 16:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/smolevichi-shahter-soligorsk-prognoz-12-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бронзового призера чемпионата Беларуси.
Команда Юрия Вернидуба попытается вернуться на победную поступь.
В стартовых трех турах чемпионата новичок элиты Смолевичи один раз сыграли вничью (1:1), а еще дважды проиграли со счетом 0:1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Минск — БАТЭ: прогноз на матч Высшей лиги 12 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/minsk-bate-prognoz-12-04-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 16:01:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/11/minsk-bate-prognoz-12-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч гранда чемпионата Беларуси.
Команда из Борисова переживает худший старт сезона за много лет.
Для белорусского чемпионата три забитых гола за 90 минут — верх результативности, и Минск — одна из трех команд в лиге, кому весной этот подвиг покорялся, причем дважды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Городея — Динамо Минск: прогноз на матч Высшей лиги 11 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/gorodeya-dinamo-minsk-prognoz-11-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 16:34:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/gorodeya-dinamo-minsk-prognoz-11-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч исторического гранда белорусского чемпионата.
Минчане попытаются продлить удачную серию на поле одного из записных аутсайдеров.
Совершенно бестолковое поражение на поле Витебска (0:1) и отвратительное по качеству игры фиаско Шахтеру (0:2) утвердили во мнении, что подопечные Олега Радушко не готовы биться за что-либо, кроме выживания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Торпедо-БелАЗ — Энергетик-БГУ: прогноз на матч Высшей лиги 11 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/torpedo-belaz-energetik-bgu-prognoz-na-match-vysshej-ligi-11-aprelya/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 16:24:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/torpedo-belaz-energetik-bgu-prognoz-na-match-vysshej-ligi-11-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч сенсационного лидера чемпионата Беларуси.
Энергетик попробует добыть четвертую победу кряду в новом чемпионате.
Автозаводцы сперва уверенно обыграли крепкий Шахтер Солигорск (1:0), но затем слились минскому Динамо (0:2), которое напрочь провалило старт сезона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Слуцк — Витебск: прогноз на матч Высшей лиги 11 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/sluczk-vitebsk-prognoz-11-04-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 15:05:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/09/sluczk-vitebsk-prognoz-11-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок середняков чемпионата Беларуси.
Лучшая атака чемпионата против одной из лучших защит.
Команда Виталия Павлова выиграла два матча из трех в текущем чемпионате, уступив только чемпиону — Динамо-Брест (0:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Неман — Белшина: прогноз на матч Высшей лиги 10 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/08/neman-belshina-prognoz-na-match-vysshej-ligi-10-aprelya/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 14:57:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/08/neman-belshina-prognoz-na-match-vysshej-ligi-10-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на стартовый матч 4-го тура чемпионата Беларуси.
Матч середняка и аутсайдера белорусского первенства.
В стартовых трех турах первенства команда из Гродно ни разу не играла с ТБ 2,5.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ислочь — Слуцк: прогноз на матч Высшей лиги 5 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/isloch-sluczk-prognoz-05-04-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 15:22:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/isloch-sluczk-prognoz-05-04-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок середняков чемпионата Беларуси.
Битва за место в верхней части таблицы.
Два предыдущих матча Ислочи с Неманом и Смолевичами завершились с одинаковым счетом — 1:0. При этом в обеих играх за Волков отличился голом гвинеец Момо Янсане.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Витебск — Смолевичи: прогноз на матч Высшей лиги 5 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/vitebsk-smolevichi-prognoz/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 15:18:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/vitebsk-smolevichi-prognoz/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок записных аутсайдеров чемпионата Беларуси.
Витебск и Смолевичи сыграют, вероятно, один из самых скучных матчей 3-го тура в Беларуси.
Лишь в 1 из 10 последних матчей Витебска было забито более двух голов — и это не случайность, а следствие необычайно закрытой и, прямо скажем, скучной модели игры Северян.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Энергетик-БГУ — Минск: прогноз на матч Высшей лиги 5 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/energetik-bgu-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-5-aprelya/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 15:13:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/03/energetik-bgu-minsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-5-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок неожиданных лидеров белорусского первенства.
Очная встреча наиболее атакующих коллективов белорусского чемпионата.
Энергетик в двух стартовых матчах чемпионата обыграл БАТЭ (3:1) и Рух (1:0) за счет быстрых прорывов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо-Брест — Славия: прогноз на матч Высшей лиги 4 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/dinamo-brest-slaviya-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 15:26:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/dinamo-brest-slaviya-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок чемпиона Беларуси.
Милевский и компания попытаются добыть первую домашнюю победу в чемпионате.
Осечка в первом туре со Смолевичами (1:1) выглядит случайностью на фоне остальных выступлений Динамо в этом сезоне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>БАТЭ — Рух Брест: прогноз на матч Высшей лиги 4 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/bate-ruh-brest-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 14:38:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/bate-ruh-brest-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок серебряного призера белорусского чемпионата.
Третья попытка БАТЭ набрать хоть какие-то очки в новом сезоне.
Два кряду гостевых поражения от середняков лиги Энергетика-БГУ (1:3) и Славии (1:2) поставили под сомнение готовность извечного гранда белорусского футбола к сезону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахтер Солигорск — Неман: прогноз на матч Высшей лиги 4 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/shahter-soligorsk-neman-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 14:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/02/shahter-soligorsk-neman-prognoz-na-match-vysshej-ligi-4-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок бронзового призера первенства Беларуси.
Команда Юрия Вернидуба постарается оформить первую домашнюю победу в новом чемпионате.
Горняки очень уверенно начали весну, и речь не столько про результаты, сколько про игру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо Минск — Торпедо БелАЗ: прогноз на матч Высшей лиги 3 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/01/dinamo-minsk-torpedo-belaz-prognoz-na-match-vysshej-ligi-3-aprelya/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 18:59:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/01/dinamo-minsk-torpedo-belaz-prognoz-na-match-vysshej-ligi-3-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок кризисного гранда белорусского чемпионата.
Столичная команда попытается прервать серию неудач.
Обладая приличным по белорусским меркам составом, минчане умудряются бездарно проваливать старт сезона. Два поражения в Кубке от ужасного нынче БАТЭ (1:2, 2:3), домашнее фиаско брестскому Руху (0:1) и, наконец, слив Минску в дерби (2:3) — это мощный удар по амбициям.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Белшина — Городея: прогноз на матч Высшей лиги 3 апреля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/01/belshina-gorodeya-prognoz-na-match-vysshej-ligi-3-aprelya/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 18:48:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/04/01/belshina-gorodeya-prognoz-na-match-vysshej-ligi-3-aprelya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок аутсайдеров белорусского первенства.
Пока весь мир с ужасом считает заразившихся коронавирусом, чемпионат Беларуси только набирает обороты.
В двух стартовых турах новичок Высшей лиги проиграл — сперва дома Минску (1:3), а затем в гостях Торпедо БелАЗ (0:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Неман — Витебск: прогноз на матч Высшей лиги 29 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/27/neman-vitebsk-prognoz-29-03-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 15:43:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/27/neman-vitebsk-prognoz-29-03-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок двух середняков белорусского первенства.
Заключительный матч 2-го тура белорусского чемпионата.
В первом туре Неман уступил Ислочи (0:1), играя в меньшинстве с конца первого тайма из-за удаления серба Зорана Марушича.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смолевичи — Ислочь: прогноз на матч Высшей лиги 29 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/27/smolevichi-isloch-prognoz-na-match-vysshej-ligi-29-marta/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 15:26:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/27/smolevichi-isloch-prognoz-na-match-vysshej-ligi-29-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч новичка белорусского первенства.
Второй подряд сложный тест для Смолевичей.
Новичок Высшей лиги удивил в прошлом туре, когда остановил Динамо-Брест на его же поле (1:1). С одной стороны, Смолевичам повезло — за 90 минут они нанесли только 2 удара в створ при 7 у хозяев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Городея — Шахтер Солигорск: прогноз на матч Высшей лиги 28 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/gorodeya-shahter-soligorsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 17:18:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/gorodeya-shahter-soligorsk-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок бронзового призера минувшего первенства Беларуси.
Встреча двух команд, которые провалились в первом туре чемпионата.
В минувшем туре Городея уступила Витебску (0:1) при неплохой игре — она и больше атаковала, и чаще била по воротам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Славия — БАТЭ: прогноз на матч Высшей лиги 28 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/slaviya-bate-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 17:03:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/slaviya-bate-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок самой успешной команды белорусского первенства последних лет.
БАТЭ попробует исправиться за осечку в первом туре.
Неделю назад в первом туре команда из Мозыря проиграла Слуцку (1:3), но опять забила гол.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Слуцк — Динамо-Брест: прогноз на матч Высшей лиги 28 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/sluczk-dinamo-brest-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 16:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/26/sluczk-dinamo-brest-prognoz-na-match-vysshej-ligi-28-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок чемпиона Беларуси.
Вторая попытка Динамо добыть дебютную победу в чемпионате.
Подопечные Виталия Павлова в первом туре с помощью двух пенальти и удаления обыграли Славию — 3:1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рух Брест — Энергетик-БГУ: прогноз на матч Высшей лиги 27 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/25/ruh-brest-energetik-bgu-prognoz-na-ma/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 17:54:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/25/ruh-brest-energetik-bgu-prognoz-na-ma/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок сенсационных лидеров белорусского чемпионата.
Очная битва двух главных сенсаций первого тура первенства Беларуси.
Бресту повезло победить Динамо в Минске (1:0) — несмотря на свои проблемы, столичная команда нанесла вдвое больше ударов, лучше контролировала мяч и в целом выглядела солиднее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Торпедо-БелАЗ — Белшина: прогноз на матч Высшей лиги 27 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/25/torpedo-belaz-belshina-prognoz-na-match/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 17:51:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/25/torpedo-belaz-belshina-prognoz-na-match/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на стартовый поединок 2-го тура первенства Беларуси.
Поединок крепкого середняка и одного из аутсайдеров чемпионата Беларуси.
Команда Юрия Пунтуса очень удачно начала чемпионат, одолев в гостях одного из грандов — Шахтер Солигорск (1:0).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Перт Глори — Вестерн Юнайтед: прогноз на матч А-Лиги 23 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/21/pert-glori-vestern-yunajted-prognoz-23-03-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 14:55:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/21/pert-glori-vestern-yunajted-prognoz-23-03-2020/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок двух середняков австралийского первенства.
Очная битва за место в зоне плей-офф.
У команды Тони Поповича ноль побед в пяти последних матчах — и тут уже впору переживать, ведь ее отрыв от конкурентов перед окончанием регулярки тает на глазах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ньюкасл Джетс — Мельбурн Сити: прогноз на матч А-Лиги 23 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/21/nyukasl-dzhets-melburn-siti-prognoz-n/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 14:50:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/21/nyukasl-dzhets-melburn-siti-prognoz-n/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок команд из разных полюсов австралийского первенства.
Тот случай, когда андердог — не совсем андердог.
Команда Карла Робинсона проиграла только раз в последних пяти матчах А-Лиги. В домашних стенах у Джетс все еще лучше — последнее поражение датируется 10 января.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Белшина — Минск: прогноз на матч Высшей лиги 22 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/belshina-minsk-prognoz-na-match-vysshej/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 16:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/belshina-minsk-prognoz-na-match-vysshej/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на игру новичка белорусской элиты против ее старожила.
Тот случай, когда хозяевам придется больше отбиваться, чем атаковать.
Команда из Бобруйска поднялась в классе прошлой осенью, но с тех пор незначительно укрепила состав, да и подбор соперников во время зимней паузы выдавал в Белшине явного аутсайдера элиты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Слуцк — Славия: прогноз на матч Высшей лиги 22 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/sluczk-slaviya-prognoz-na-match-vysshej-l/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 16:23:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/sluczk-slaviya-prognoz-na-match-vysshej-l/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок середняков белорусского чемпионата.
Середняки белорусского первенства в разном состоянии подошли к старту нового сезона.
Команда Виталия Павлова за зимнее межсезонье потеряла целый ряд основных игроков. Тяга к изменениям понятна — Слуцк закончил сезон-2019 всего в трех очках от зоны переходных матчей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вестерн Сидней — Сидней: прогноз на матч А-Лиги 21 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/vestern-sidnej-sidnej-prognoz-na-match/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 06:56:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/20/vestern-sidnej-sidnej-prognoz-na-match/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на дерби Сиднея в рамках 24-го тура А-Лиги.
Сидней остается одним из последних городов Австралии, где футбол еще не закрыли на карантин.
Чисто по статусу Вандерерс уступают Сиднею, однако в очных матчах против лидера лиги смотрятся очень конкурентоспособно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сентрал Кост Маринерс — Мельбурн Сити: прогноз на матч А-Лиги 20 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/18/sentral-kost-mariners-melburn-siti-p/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 17:03:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/18/sentral-kost-mariners-melburn-siti-p/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок второй и последней команд чемпионата Австралии.
Отличный шанс для Мельбурна закрепиться на второй строчке в А-Лиге.
13 очков в 21 матче и серия из 9 поражений подряд — это катастрофа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фенербахче — Кайсериспор: прогноз на матч Суперлиги 20 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/18/fenerbahche-kajserispor-prognoz/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 16:58:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/18/fenerbahche-kajserispor-prognoz/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч гранда и аутсайдера турецкого первенства.
Матч двух команд с очень разными возможностями, которые находятся в глубоком кризисе.
Последняя победа Фенербахче в чемпионате датируется 25 января, с тех пор подопечные Эрсуна Янала только дважды выиграли в Кубке, а вот в Суперлиге проиграли 4 матча при 3 ничьих.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гезтепе — Ризеспор: прогноз на матч Суперлиги 17 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/geztepe-rizespor-prognoz-na-match-supe/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 07:38:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/geztepe-rizespor-prognoz-na-match-supe/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на перенесенный матч 21-го тура чемпионата Турции.
Аутсайдеры лиги в очном противостоянии определят, чей кризис более глубокий.
На двоих у Гезтепе и Ризеспора в последних 5 турах ровно 1 победа — ее команда из Измира добыла еще в середине февраля в Конье.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Антальяспор — Сивасспор: прогноз на матч Суперлиги 16 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/15/antalyaspor-sivasspor-prognoz-na-mat/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 18:33:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/15/antalyaspor-sivasspor-prognoz-na-mat/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок фаворита и аутсайдера турецкого первенства.
Тот самый случай, когда ставка на андердога напрашивается сама собой.
Антальяспор провалил первую часть сезона, однако с нового года пошел на поправку и потерпел всего 2 поражения в 12 матчах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Галатасарай — Бешикташ: прогноз на матч Суперлиги 15 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/14/galatasaraj-beshiktash-prognoz-na-match/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:34:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/14/galatasaraj-beshiktash-prognoz-na-match/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на стамбульское дерби.
Между прочим, самый статусный матч всех выходных в Европе.
По большому счету, в 2020-м Львы провалили всего одну игру — выезд в Аланию в рамках Кубка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Трабзонспор — Башакшехир: прогноз на матч Суперлиги 15 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/14/trabzonspor-bashakshehir-prognoz-na-ma/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:22:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/14/trabzonspor-bashakshehir-prognoz-na-ma/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на центральный матч тура в чемпионате Турции.
Битва за первое место в турецкой Суперлиге.
Последнее поражение Трабзонспора датируется серединой декабря прошлого года. С тех пор команда не проигрывает в 16 матчах кряду во всех турнирах — 14 побед и 2 ничьи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Заря — Шахтер: прогноз на матч УПЛ 15 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/13/zarya-shahter-prognoz-na-match-upl-15-marta/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 14:49:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/13/zarya-shahter-prognoz-na-match-upl-15-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на центральный матч 23-го тура УПЛ.
Третья попытка Зари отобрать очки у Горняков в этом сезоне.
В текущем чемпионате Заря дважды проиграла Шахтеру при равной игре — сперва 3:4, а потом 1:2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо — Десна: прогноз на матч УПЛ 15 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/13/dinamo-desna-prognoz-na-match-upl-15-mart/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 14:45:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/13/dinamo-desna-prognoz-na-match-upl-15-mart/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок второй и четвертой команд чемпионата Украины.
Шанс Десны настичь киевлян в таблице.
Киевляне не впечатляют игрой после возобновления чемпионата, и только аккуратная оборона да низкий класс оппонентов позволяют им брать очки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тулуза — Мец: прогноз на матч Лиги1 14 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/12/tuluza-mecz-prognoz-na-match-ligi1-14-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:43:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/12/tuluza-mecz-prognoz-na-match-ligi1-14-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок главного аутсайдера французского чемпионата.
Фиалки готовы сделать еще один шаг к вылету.
Тулуза проиграла 18 из 19 последних матчей во всех турнирах, и является безоговорочно худшей командой всех топ-лиг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Александрия — Колос: прогноз на матч УПЛ 14 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/12/aleksandriya-kolos-prognoz-na-match-upl/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:36:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/12/aleksandriya-kolos-prognoz-na-match-upl/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на первый поединок второго этапа розыгрыша УПЛ.
Две худшие команды верхней шестерки сразятся между собой.
Два последних матча Александрия проводила против киевского Динамо — сперва в рамках УПЛ (1:3), а потом Кубка Украины (0:1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лион — Реймс: прогноз на матч Лиги1 13 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/11/lion-rejms-prognoz-na-match-ligi1-13-marta/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/11/lion-rejms-prognoz-na-match-ligi1-13-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на первый поединок 29-го тура во Франции.
Ткачи встретятся с одним из самых неудобных для себя соперников.
Ткачи набрали хороший ход во второй половине февраля и на кураже расправились с Ювентусом (1:0) в первом матче 1/8 финала ЛЧ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Реал — Эйбар: прогноз на матч Примеры 13 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/11/real-ejbar-prognoz-na-match-primery-13-ma/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 11:57:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/11/real-ejbar-prognoz-na-match-primery-13-ma/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на поединок фаворита и аутсайдера испанского первенства.
Самый простой матч для Сливочных за долгое время.
Легендарный вратарь Сантьяго Каньисарес на днях очень метко характеризировал чемпионскую гонку в Испании: «Если вы смотрите матч Барсы, то уверены, что победит Реал, а если Реала — то Барса».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интер — Хетафе: прогноз на матч Лиги Европы 12 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/10/inter-hetafe-prognoz-na-match-ligi-evr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 12:17:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/10/inter-hetafe-prognoz-na-match-ligi-evr/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на гранда Серии А против главной сенсации текущей Примеры.
Классический сюжет: команда звезд против команды-звезды.
Нерадзурри осенью выглядели силой, способной бросить вызов гегемонии Ювентуса, однако за последний месяц команда Антонио Конте все потеряла.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Севилья — Рома: прогноз на матч Лиги Европы 12 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/10/sevilya-roma-prognoz-na-match-ligi-evr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 12:13:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/10/sevilya-roma-prognoz-na-match-ligi-evr/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на одно из наиболее статусных противостояний 1/8 финала ЛЕ.
Поединок соперников, которые в другое время легко могли бы сойтись на этой же стадии в Лиге чемпионов.
В другое время переполненный Писхуан мог бы оказать серьезное влияние на результат этого матча, но из-за эпидемии коронавируса почти во всех странах Европы стадионы закрыли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ливерпуль — Атлетико: прогноз на матч ЛЧ 12 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/09/liverpul-atletiko-prognoz-na-match-lch/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 13:34:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/09/liverpul-atletiko-prognoz-na-match-lch/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч главного фаворита текущей Лиги чемпионов.
Поединок фаворита ЛЧ против сильнейшей оборонительной команды Европы последних лет.
Ливерпуль не проигрывал в АПЛ больше года и невероятно уверенно выглядел во всех турнирах, вплоть до первой игры с Атлетико.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПСЖ — Боруссия Дортмунд: прогноз на матч ЛЧ 12 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/09/pszh-borussiya-dortmund-prognoz-na-match/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 13:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/09/pszh-borussiya-dortmund-prognoz-na-match/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на одно из самых интригующих противостояний 1/8 финала ЛЧ.
Битва противоположностей во всем — от тактики до менеджмента.
К концу февраля Пари Сен-Жермен пропустил аж 18 голов во всех турнирах — это антирекорд за всю историю клуба.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо — Александрия: прогноз на матч Кубка Украины 11 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/08/dinamo-aleksandriya-prognoz-na-match-ku/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 20:17:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/08/dinamo-aleksandriya-prognoz-na-match-ku/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на самый статусный четвертьфинал Кубка Украины.
Последний шанс киевлян на трофей в этом сезоне.
После возобновления чемпионата Динамо выиграло три матча — из них два в численном большинстве благодаря ВАР.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эйбар — Реал Сосьедад: прогноз на матч Примеры 10 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/08/ejbar-real-sosedad-prognoz-na-match-p/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 15:26:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/08/ejbar-real-sosedad-prognoz-na-match-p/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на перенесенный поединок 24-го тура Примеры.
Баскское дерби, чьи участники решают диаметрально противоположные задачи.
Оружейники к началу весны оказались практически у зоны вылета — до нее осталось каких-то два очка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>РБ Лейпциг — Тоттенхэм: прогноз на матч Лиги чемпионов 10 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/07/rb-lejpczig-tottenhem-prognoz-na-match/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 12:33:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/07/rb-lejpczig-tottenhem-prognoz-na-match/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на решающий выезд Шпор в этом сезоне.
В последний раз Быки проигрывали на своем поле 2 октября 2019-го против Лиона (0:2). С тех пор у них дома 4 ничьи и 7 побед во всех турнирах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Валенсия — Аталанта: прогноз на матч Лиги чемпионов 10 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/07/valensiya-atalanta-prognoz-na-match-lig/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 12:21:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/07/valensiya-atalanta-prognoz-na-match-lig/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на наименее интригующий ответный поединок 1/8 финала ЛЧ.
Валенсии понадобится чудо, чтобы отыграться после 1:4 на выезде.
У Летучих мышей всего одна победа в семи последних матчах и явные проблемы во всех линиях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вильярреал — Леганес: прогноз на матч Примеры 8 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/06/vilyarreal-leganes-prognoz-na-match-pr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 16:12:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/06/vilyarreal-leganes-prognoz-na-match-pr/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч 27-го тура Примеры.
Поединок двух кризисных команд разного класса.
Подводники классно начала 2020-й, не в последнюю очередь благодаря трансферу Пако Алькасера и стараниям нестареющего Санти Касорлы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Львов — Карпаты: прогноз на матч УПЛ 8 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/06/lvov-karpaty-prognoz-na-match-upl-8-mar/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 16:07:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/06/lvov-karpaty-prognoz-na-match-upl-8-mar/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на львовское дерби.
Обе львовские команды пасут задних в УПЛ, но все-таки одна заметно лучше другой.
После отвратительного старта сезона бразильцы Львова кое-как адаптировались в элите и в последних пяти матчах потерпели всего одно поражение — от грозной нынче Зари (0:2).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Атлетико — Севилья: прогноз на матч Примеры 7 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/05/atletiko-sevilya-prognoz-na-match-prim/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 18:07:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/05/atletiko-sevilya-prognoz-na-match-prim/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на центральный поединок 27-го тура в Испании.
Поединок наиболее статусных претендентов на бронзу Примеры.
С лета 2018-го Матрасники на своем поле проигрывали всего дважды — по разу Реалу и Барсе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Десна — Заря: прогноз на матч УПЛ 7 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/05/desna-zarya-prognoz-na-match-upl-7-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 15:45:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/05/desna-zarya-prognoz-na-match-upl-7-marta/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на очную битву претендентов на серебро УПЛ.
Матч двух команд, которые после возобновления чемпионата показывают лучшую игру в сезоне.
Зимние трансферы определенно сделали Десну сильнее в атаке. Филипп Будковский и Алексей Гуцуляк только набирают форму, а вот Андрей Тотовицкий уже оформил победный дубль в ворота Мариуполя (4:0).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Алавес — Валенсия: прогноз на матч Примеры 6 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/04/alaves-valensiya-prognoz-na-match-prime/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 13:06:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/04/alaves-valensiya-prognoz-na-match-prime/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на дебютный матч 27-го тура Примеры.
Очень неприятный выезд для Валенсии, которая и без того отстала от других претендентов на места в зоне еврокубков.
В концовке прошлого года Алавес выглядел так плохо, что, казалось, победить команду под силу даже аутсайдерам Примеры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Марсель — Амьен: прогноз на матч Лиги1 6 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/04/arsel-amen-prognoz-na-match-ligi1-6-mar/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 12:54:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/04/arsel-amen-prognoz-na-match-ligi1-6-mar/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч второй лучшей и второй худшей команд сезона во Франции.
Противостояние двух категорически разных по классу команд, одна из которых близка к серебру, а другая — к вылету в Лигу 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахтер — Днепр-1: прогноз на матч УПЛ 4 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/shahter-dnepr-1-prognoz-na-match-upl-4-mart/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 07:18:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/shahter-dnepr-1-prognoz-na-match-upl-4-mart/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на главный матч мидуика в УПЛ.
Чемпион примет экзамен у самого молодого клуба УПЛ.
2020-й для Горняков складывается очень неровно. С одной стороны, неожиданно эффектный проход Бенфики в ЛЕ, с другой — невнятные выступления в УПЛ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Карпаты — Александрия: прогноз на матч УПЛ 4 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/karpaty-aleksandriya-prognoz-na-match-u/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 07:15:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/karpaty-aleksandriya-prognoz-na-match-u/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч 21-го тура чемпионата Украины.
Поединок двух команд, которые после зимней паузы не впечатляют.
Львы в прошлом месяце зацепились за ничью с Днепром-1 (1:1), после чего проиграли Колосу (1:2), закрепившись на последнем месте в таблице.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лион — ПСЖ: прогноз на полуфинал Кубка Франции 4 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/02/lion-pszh-prognoz-na-polufinal-kubka-f/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 15:55:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/02/lion-pszh-prognoz-na-polufinal-kubka-f/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на «досрочный финал» старейшего турнира Франции.
После неожиданной виктории с Ювентусом в ЛЧ и победы в Дерби Роны над Сент-Этьеном боевой дух фанатов Лиона резко поднялся. Оказалось, что даже без проданных Фекира, Менди и Ндомбеле, а также травмированного Депая команда способна держаться на топ-уровне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Олимпик — Десна: прогноз на матч УПЛ 4 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/02/olimpik-desna-prognoz-na-match-upl-4-mar/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 15:52:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/02/olimpik-desna-prognoz-na-match-upl-4-mar/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч 21-го тура чемпионата Украины.
Матч претендента на медали против терпящего бедствие аутсайдера.
Донетчане проиграли оба матча после возобновления чемпионата, а всего их неудачная серия достигла уже пяти поражений кряду в УПЛ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Динамо — Колос: прогноз на матч УПЛ 3 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/01/dinamo-kolos-prognoz-na-match-upl-3-mart/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 20:32:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/01/dinamo-kolos-prognoz-na-match-upl-3-mart/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на второй в истории официальный матч Динамо и Колоса.
Противостояние флагмана украинского футбола с основанным семь лет назад клубом из села под Киевом еще никогда не выглядел настолько конкурентно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лион — Сент-Этьен. Прогноз на матч Лиги1 1 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/29/lion-sent-eten-prognoz-na-match-ligi1-1-m/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:57:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/29/lion-sent-eten-prognoz-na-match-ligi1-1-m/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на принципиальное Дерби Роны.
Дерби Роны в этот раз не предвещает проблем Лиону — их извечный соперник переживает тяжелые времена.
Ткачи набрали приличный ход последние месяцы, выйдя сперва в финал Кубка лиги, а потом и в полуфинал Кубка Франции даже без своего травмированного лидера Мемфиса Депая.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Реал — Барселона: прогноз на матч Примеры 1 марта</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/29/real-barselona-prognoz-na-match-primer/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:49:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/29/real-barselona-prognoz-na-match-primer/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на второе Эль Класико текущего сезона.
Гранды Примеры солидно оторвались от остальных команд, поэтому их очную встречу можно рассматривать как битву за чемпионство.
Команда Зинедина Зидана в декабре-январе была настолько убедительна в защите, что побила клубный рекорд по пропущенным голам — всего 14 в 23 турах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Колос — Карпаты: прогноз на матч УПЛ 29 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/27/kolos-karpaty-prognoz-na-match-upl-29-fev/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 19:09:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/27/kolos-karpaty-prognoz-na-match-upl-29-fev/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч УПЛ между Колосом и Карпатами.
Хозяева отлично начали вторую часть сезона, обыграв на выезде Александрию. К этому они планируют прибавить очки в матче с проблемными Карпатами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Десна — Мариуполь: прогноз на матч УПЛ 29 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/27/desna-mariupol-prognoz-na-match-upl-29-f/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 17:19:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/27/desna-mariupol-prognoz-na-match-upl-29-f/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч чемпионата Украины между Десной и Мариуполем.
Обоим командам нужны очки, но хозяева определенно сильнее и будут стремиться победить. Мариуполь в теории может обойтись и ничьей, но вот проигрывать приазовцам крайне нежелательно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Виллем II — Гронинген: прогноз на матч Эредивизи 28 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/26/villem-ii-groningen-prognoz-na-match-ere/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 10:46:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/26/villem-ii-groningen-prognoz-na-match-ere/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч чемпионата Нидерландов между Виллем II и Гронингеном.
Матч с непредсказуемым результатом, но определенные тенденции в игре обеих команд дают нам возможность сделать обоснованный и логически интересный прогноз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бенфика — Шахтер: прогноз на матч Лиги Европы 27 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/25/3118-2/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 21:16:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/25/3118-2/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги Европы между Бенфикой и Шахтером.
Лиссабонская команда не показывает тот футбол, который привыкли видеть ее поклонники и который был в первой части сезона. В последних матчах Бенфика конкретно так забуксовала, но является ли это системным явлением?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Брага — Рейнджерс: прогноз на матч Лиги Европы 26 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/24/braga-rejndzhers-prognoz-na-match-ligi/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 19:50:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/24/braga-rejndzhers-prognoz-na-match-ligi/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги Европы между Брагой и Рейнджерс.
Ответный матч команд обещает быть очень жарким! Рейнджерс совершил эмоциональный камбэк в первом поединке и готов отстоять перевес в выездной встрече.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Реал Мадрид – Манчестер Сити: прогноз на матч Лиги чемпионов 26 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/24/real-madrid-manchester-siti-prognoz/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 13:39:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/24/real-madrid-manchester-siti-prognoz/</guid>
      <description>Одним из самых интригующих противостояний на стадии 1/8 финала Лиги чемпионов будет встреча мадридского Реала и Манчестер Сити. В среду, 26 февраля, команды проведут первую игру в Мадриде на «Сантьяго Бернабеу».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Наполи — Барселона: прогноз на матч Лиги чемпионов 25 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/23/napoli-barselona-prognoz-na-match-ligi-chempionov-25-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 19:31:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/23/napoli-barselona-prognoz-na-match-ligi-chempionov-25-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги чемпионов между Наполи и Барселоной.
Матч повышенного внимания не только потому, что это Лига чемпионов. В Италии бушует короновирус, из-за которого отменяют матчи, а значит, будет внефутбольный фактор давления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Челси — Бавария: прогноз на матч Лиги чемпионов 25 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/23/chelsi-bavariya-prognoz-na-match-ligi-chempionov-25-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 15:58:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/23/chelsi-bavariya-prognoz-na-match-ligi-chempionov-25-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги чемпионов между Челси и Баварией.
Лондонская команда играет крайне нестабильно, а Бавария в последнее время напоминает машину по забиваю голов. И это может быть решающий фактор в данном противостоянии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интер — Сампдория: прогноз на матч Серии А 23 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/22/inter-sampdoriya-prognoz-na-match-serii-a-23-fevralya/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 20:59:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/22/inter-sampdoriya-prognoz-na-match-serii-a-23-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Интером и Сампдорией.
Интер после яркой победой над Миланом дважды проиграл важные встречи, но в этом поединке своего не упустит.
Интер получил отличную возможность закрепиться на вершине Серии А, но проиграл в Риме местному Лацио.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПСЖ — Бордо: прогноз на матч Лиги1 23 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/22/pszh-bordo-prognoz-na-match-ligi1-23-fevralya/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:36:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/22/pszh-bordo-prognoz-na-match-ligi1-23-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги1 между ПСЖ и Бордо.
Разъяренные последними неудачами парижане против интересного, но нестабильного Бордо. Матч, в котором будет явный фаворит и вопрос лишь в том, с каким преимуществом выиграют парижане.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Арсенал – Эвертон: прогноз на матч АПЛ 23 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/21/arsenal-everton-prognoz-na-match-apl-23-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 20:56:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/21/arsenal-everton-prognoz-na-match-apl-23-fevralya/</guid>
      <description>В сокращенной программе 26-го тура на выходных одним самых интересных матчей на выходных будет встреча между Эвертоном и Кристал Пэлас, которая пройдет в субботу, 8 февраля, на «Гудисон Парк».
После того как Марку Силва проиграл Ливерпулю со счетом 2:5 и покинул пост менеджера Эвертона, «ириски» проиграли всего один матч, достойно уступив на выезде Манчестер Сити.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Марсель — Нант: прогноз на матч Лиги1 22 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/marsel-nant-prognoz-na-match-ligi1-22-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 19:09:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/marsel-nant-prognoz-na-match-ligi1-22-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги 1 между Марселем и Нантом.
Хозяева попытаются продолжить серию своих успешных поединков, а вот Нанту придется очень непросто на юге Франции.
Южане комфортно расположились на втором месте, имея серьезный отрыв от Ренна (11 очков).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Челси – Тоттенхэм: прогноз на матч АПЛ 22 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/chelsi-tottenhem-prognoz-na-match-apl-22-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 11:36:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/chelsi-tottenhem-prognoz-na-match-apl-22-fevralya/</guid>
      <description>27-й тур английской Премьер-лиги будет богат встречами команд из верхней части турнирной таблицы. Откроется он поединком на «Стэмфорд Бридж», где Челси попытается взять три очка с игравшим в среду в Лиге чемпионов Тоттенхэмом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бавария — Падерборн: прогноз на матч бундеслиги 21 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/bavariya-paderborn-prognoz-na-match-bundesligi-21-fevralya/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 13:22:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/bavariya-paderborn-prognoz-na-match-bundesligi-21-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бундеслиги между Баварией и Падерборном.
Мюнхенцы набрали хороший ход, крошат соперников без особых проблем, а в гости к ним пожаловал главный аутсайдер бундеслиги. Сможет ли Бавария уничтожить очередного оппонента?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айнтрахт – Зальцбург: прогноз на матч Лиги Европы 20 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/18/ajntraht-zalczburg-prognoz-na-match-ligi-evropy-20-fevralya/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 20:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/18/ajntraht-zalczburg-prognoz-na-match-ligi-evropy-20-fevralya/</guid>
      <description>20 февраля, на стадионе «Коммерцбанк-Арена» в Франкфурте-на-Майне в первом матче 1/16 финала сыграют местный «Айнтрахт» и австрийский «Зальцбург».
Зальцбург долгое время никак не мог пробиться в групповой раунд Лиги чемпионов, пока не поднял еврокубковый рейтинг Австрии настолько, что попал туда автоматически в качестве чемпиона страны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахтер — Бенфика: прогноз на матч Лиги Европы 20 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/18/shahter-benfika-prognoz-na-match-ligi-evropy-20-fevralya/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 10:55:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/18/shahter-benfika-prognoz-na-match-ligi-evropy-20-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги Европы между донецким Шахтером и представителем чемпионата Португалии Бенфикой.
Горняки после долгой паузы сыграют свой первый матч, а из соперник находится не в лучшей форме.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тоттенхэм – Лейпциг: прогноз на матч Лиги чемпионов 19 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/17/tottenhem-lejpczig-prognoz-na-match-ligi-chempionov-19-fevralya/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Feb 2020 11:50:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/17/tottenhem-lejpczig-prognoz-na-match-ligi-chempionov-19-fevralya/</guid>
      <description>В среду, 19 февраля, на «Тоттенхэм Стэдиум» пройдет первая игра 1/8 финала Лиги чемпионов между лондонским Тоттенхэмом и немецким клубом РБ Лейпциг.
Тоттенхэм проводит очень сложный сезон, усугубившийся недавно травмой Харри Кейна, но после серии неудач команда Моуриньо потихоньку обретает уверенность и находит варианты в атаке без ведущего бомбардира.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Манчестер Сити — Вест Хэм: прогноз на матч АПЛ 19 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/16/manchester-siti-vest-hem-prognoz-na-match-apl-19-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Feb 2020 17:49:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/16/manchester-siti-vest-hem-prognoz-na-match-apl-19-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч АПЛ между Манчестер Сити и Вест Хэмом.
Ошарашенный санкциями УЕФА Сити против тонущего Вест Хэма: у одних могут опуститься руки, а вторым крайне нужны очки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Боруссия — ПСЖ: прогноз на матч Лиги чемпионов 18 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/16/borussiya-pszh-prognoz-na-match-ligi-chempionov-18-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Feb 2020 17:08:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/16/borussiya-pszh-prognoz-na-match-ligi-chempionov-18-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги чемпионов между Боруссией (Дортмунд) и ПСЖ.
Захватывающее зрелище ожидает нас в Дортмунде: при переполненных трибунах атакующая Боруссия постарается перестрелять ПСЖ.
Дортмундцы играют только на атаку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Арсенал – Ньюкасл: прогноз на матч АПЛ 16 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/15/arsenal-nyukasl-prognoz-na-match-apl-16-fevralya/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 18:20:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/15/arsenal-nyukasl-prognoz-na-match-apl-16-fevralya/</guid>
      <description>В воскресенье, 16 февраля, на стадионе «Эмирейтс» пройдет матч между Арсеналом и Ньюкаслом, неожиданно являющимися соседями по турнирной таблице.
При Микеле Артете Арсенал проиграл только один матч – домашний с Челси, но в то же время кардинально улучшить турнирное положение не получилось, так как «канониры» слишком часто играют вничью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лилль — Марсель: прогноз на матч Лиги1 16 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/15/lill-marsel-prognoz-na-match-ligi1-16-fevralya/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 13:54:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/15/lill-marsel-prognoz-na-match-ligi1-16-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч чемпионата Франции между Лиллем и Марселем.
Нас ожидает очень тяжелый, малорезультативный матч, который вряд ли порадует большим количеством моментов и интересных атакующих решений.
У домашней команды есть очень впечатляющая особенность — это второй по результатам клуб страны на своем поле.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кельн — Бавария: прогноз на матч бундеслиги 16 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/14/keln-bavariya-prognoz-na-match-bundesligi-16-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 20:49:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/14/keln-bavariya-prognoz-na-match-bundesligi-16-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бундеслиги между Кельном и Баварией.
Отличный ожидается матч! Кельн катком проходится по всем соперникам дома, но когда приезжает Бавария — все расклады можно считать условными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Унион — Байер: прогноз на матч бундеслиги 15 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/13/union-bajer-prognoz-na-match-bundesligi-15-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2020 18:53:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/13/union-bajer-prognoz-na-match-bundesligi-15-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бундеслиги между Унионом и Байером.
Интересный обещает быть матч. Претендент на Лигу чемпионов пожалует в гости к команде, которая сильно выступает дома. И результат будет непредсказуем!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вулверхэмптон – Лестер: прогноз на матч АПЛ 14 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/13/vulverhempton-lester-prognoz-na-match-apl-14-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2020 14:27:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/13/vulverhempton-lester-prognoz-na-match-apl-14-fevralya/</guid>
      <description>26-й тур чемпионата Англии растянулся на две недели и в пятницу, 14 февраля, в нем будет сыгран очередной матч – Вулверхэмптон будет принимать Лестер на стадионе «Молинью».
Вулверхэмптон сейчас далек от своей лучшей формы, что подтверждают и последние результаты «волков» – в восьми последних матчах чемпионата и Кубка Англии они выиграли всего раз, добыв волевую победу над Саутгемптоном на поле соперника.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Милан — Ювентус: прогноз на матч Кубка Италии 13 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/11/milan-yuventus-prognoz-na-match-kubka-italii-13-fevralya/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 18:36:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/11/milan-yuventus-prognoz-na-match-kubka-italii-13-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Кубка Италии между Миланом и Ювентусом.
Обе команды находятся не в лучшем психологическом состоянии после поражений в последнем туре Серии А. Посмотрим, у кого будет больше мотивации подойти к этому поединку в лучшем состоянии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интер — Наполи: прогноз на матч Кубка Италии 12 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/10/inter-napoli-prognoz-na-match-kubka-italii-12-fevralya/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 19:53:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/10/inter-napoli-prognoz-na-match-kubka-italii-12-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Кубка Италии между Интером и Наполи.
После эмоциональной победы в дерби Интер попробует продлить свою успешную серию в матче против сильного соперника, который переживает непростые времена.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Брентфорд – Лидс: прогноз на матч Чемпионшипа 11 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/10/brentford-lids-prognoz-na-match-chempionshipa-11-fevralya/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 11:58:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/10/brentford-lids-prognoz-na-match-chempionshipa-11-fevralya/</guid>
      <description>Во вторник, 11 февраля, в рамках 32-го тура Чемпионшипа сыграют между собой команды, претендующие на прямое повышение в классе в Премьер-лигу – лондонский Брентфорд и Лидс Юнайтед.
Лидс сейчас пребывает в далеко не лучшей форме – из пяти последних матчей «павлины» проиграли четыре и сейчас опережают Фулхэм только благодаря лучшей разнице забитых/пропущенных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шарлеруа — Мехелен: прогноз на матч чемпионата Бельгии 11 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/09/sharlerua-mehelen-prognoz-na-match-chempionata-belgii-11-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Feb 2020 19:35:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/09/sharlerua-mehelen-prognoz-na-match-chempionata-belgii-11-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч чемпионата Бельгии между Шарлеруа и Мехеленом.
Шарлеруа опережает Мехелен на 10 очков, играет дома и, казалось бы, особых причин волноваться у них нет. Но у гостей есть одна игровая особенность, которая делает этот матч интригующим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интер — Милан: прогноз на матч Серии А 9 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/07/inter-milan-prognoz-na-match-serii-a-9-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2020 21:29:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/07/inter-milan-prognoz-na-match-serii-a-9-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Интером и Миланом.
Миланское дерби всегда горячо и непредсказуемо. Но мы нашли вариант, который, похоже, сыграет с точки зрения тенденций и логики.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Монпелье — Сент-Этьенн: прогноз на матч Лиги 1 9 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/07/monpele-sent-etenn-prognoz-na-match-ligi-1-9-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2020 17:16:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/07/monpele-sent-etenn-prognoz-na-match-ligi-1-9-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч французской Лиги 1 между Монпелье и Сент-Этьенном.
Монпелье — Сент-Этьенн
9 февраля, 16:00
Забуксовавшие хозяева попробуют вернуться на победный путь, но Сент-Этьенн это весьма непростой соперник, который может преподнести сюрприз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шеффилд Юнайтед – Борнмут: прогноз на матч АПЛ 9 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/06/sheffild-yunajted-bornmut-prognoz-na-match-apl-9-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 19:25:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/06/sheffild-yunajted-bornmut-prognoz-na-match-apl-9-fevralya/</guid>
      <description>В воскресенье, 9 февраля, в Премьер-лиге в рамках 26-го тура на стадионе «Брамалл Лейн» встретятся между собой Шеффилд Юнайтед и Борнмут.
Шеффилд Юнайтед в этом сезоне – одна из самых «меньшевых» команд лиги, что подтверждает не только общее впечатление от игры «клинков», но и статистика – в девяти последних матчах чемпионата с участием команды Криса Уайлдера, проходила ставка на тотал меньше 2,5 голов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эвертон – Кристал Пэлас: прогноз на матч АПЛ 8 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/06/everton-kristal-pelas-prognoz-na-match-apl-8-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 15:46:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/06/everton-kristal-pelas-prognoz-na-match-apl-8-fevralya/</guid>
      <description>В сокращенной программе 26-го тура на выходных одним самых интересных матчей на выходных будет встреча между Эвертоном и Кристал Пэлас, которая пройдет в субботу, 8 февраля, на «Гудисон Парк».
Одним из самых сильных качеств Кристал Пэлас при Рое Ходжсоне считается игра в защите, но в последнее время «орлы» регулярно пропускают, что говорит о том, что они далеки от оптимальной формы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Айнтрахт — Аугсбург: прогноз на матч бундеслиги 7 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/05/ajntraht-augsburg-prognoz-na-match-bundesligi-7-fevralya/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2020 19:45:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/05/ajntraht-augsburg-prognoz-na-match-bundesligi-7-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бундеслиги между Айнтрахтом и Аугсбургом.
Две нестабильные команды с непредсказуемыми результатами, но определенными тенденциями. Мы ждем тяжелый матч и успех домашней команды.
Хозяев слабо провели осеннюю часть чемпионата, а в декабре и вовсе были слабейшей командой бундеслиги.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рома — Болонья: прогноз на матч Серии А 7 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/04/roma-bolonya-prognoz-na-match-serii-a-7-fevralya/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2020 21:34:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/04/roma-bolonya-prognoz-na-match-serii-a-7-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Ромой и Болоньей.
Хозяева крайне нестабильны на своем поле, а вот Болонья умеет побеждать в гостях. Хватит ли этого для достойного сопротивления и результата против фаворита?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бристоль – Бирмингем: прогноз на матч Чемпионшипа 7 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/04/bristol-birmingem-prognoz-na-match-chempionshipa-7-fevralya/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2020 15:16:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/04/bristol-birmingem-prognoz-na-match-chempionshipa-7-fevralya/</guid>
      <description>В пятницу, 7 февраля, Бристоль Сити и Бирмингем откроют программу 31-го тура Чемпионшипа матчем на «Аштон Гейт».
Бристоль Сити в этом сезоне сложно отнести к категории зрелищных команд, что подтверждают и последние результаты команды – в шести последних матчах во всех турнирах с участием «малиновок» проходила ставка на тотал меньше 2,5 голов, причем в пяти последних играх было забито всего 6 мячей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лацио — Верона: прогноз на матч Серии А 5 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/03/laczio-verona-prognoz-na-match-serii-a-5-fevralya/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 20:04:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/03/laczio-verona-prognoz-na-match-serii-a-5-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Лацио и Вероной.
Римляне в великолепной форме, это лучшая команда Италии в нынешнем году. Но в гости к ним приедет точно не подарок — результативная и непредсказуемая Верона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Оксфорд – Ньюкасл: прогноз на матч Кубка Англии 4 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/03/oksford-nyukasl-prognoz-na-match-kubka-anglii-4-fevralya/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 17:23:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/03/oksford-nyukasl-prognoz-na-match-kubka-anglii-4-fevralya/</guid>
      <description>Во вторник, 4 февраля, в Оскфорде на стадионе «Кассам» пройдет переигровка четвертого раунда Кубка Англии между Оксфорд Юнайтед и Ньюкаслом
Объяснять проблемы, возникшие у Ньюкасла в первом матче с Оксфордом, закончившимся 0:0, только экспериментальным составом – не совсем правильно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вердер — Боруссия Д: прогноз на матч Кубка Германии 4 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/02/verder-borussiya-d-prognoz-na-match-kubka-germanii-4-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 20:27:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/02/verder-borussiya-d-prognoz-na-match-kubka-germanii-4-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Кубка Германии между Вердером и Боруссией из Дортмунда.
Матч, в котором многое решается исходя из положения команд в совсем другом турнире. У Вердера нет мотивации играть на победу в Кубке Германии, когда на горизонте маячит вылет из бундеслиги.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Нант — ПСЖ: прогноз на матч Лиги 1 4 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/02/nant-pszh-prognoz-na-match-ligi-1-4-fevralya/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 15:59:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/02/nant-pszh-prognoz-na-match-ligi-1-4-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Лиги 1 между Нантом и ПСЖ.
Сметающие всех на своем пути парижане отправляют в Нант, где местная команда может сыграть как угодно. Качество и уровень против нестабильности и эмоций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экспресс на результативность игроков НХЛ</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/01/ekspress-na-rezultativnost-igrokov-nhl-2/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 19:18:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/01/ekspress-na-rezultativnost-igrokov-nhl-2/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на результативность игроков в матчах 2 февраля.
Словацкий форвард Монреаля проводит лучший сезон в карьере. Он не только является лучшим бомбардиром Монреаля, но и показывает стабильно качественную игру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сампдория — Наполи: прогноз на матч Серии А 3 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/01/sampdoriya-napoli-prognoz-na-match-serii-a-3-fevralya/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 18:22:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/01/sampdoriya-napoli-prognoz-na-match-serii-a-3-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Сампдорией и Наполи.
Битва в Генуе обещает быть очень жаркой, особенно с учетом морального подъема гостей и проблем в организации игры у Сампдории.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тоттенхэм – Манчестер Сити: прогноз на матч АПЛ 2 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/31/tottenhem-manchester-siti-prognoz-na-match-apl-2-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jan 2020 21:38:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/31/tottenhem-manchester-siti-prognoz-na-match-apl-2-fevralya/</guid>
      <description>Центральный матч 25-го тура чемпионата Англии состоится в воскресенье, 2 февраля, когда Тоттенхэм на своем поле будет принимать Манчестер Сити.
В восьми последних домашних матчах Тоттенхэма были голы в первом тайме Матчи между Тоттенхэмом и Манчестер Сити традиционно достаточно результативны, причем – зачастую болельщикам не приходится долго ждать забитых голов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уотфорд – Эвертон: прогноз на матч АПЛ 1 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/31/uotford-everton-prognoz-na-match-apl-1-fevralya/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jan 2020 11:47:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/31/uotford-everton-prognoz-na-match-apl-1-fevralya/</guid>
      <description>В субботу, 1 февраля, в рамках 25-го тура чемпионата Англии между собой сыграют Уотфорд и Эвертон. Матч начнется в 17:00 на стадионе «Викерейдж Роуд».
Уотфорд – одна из самых жестких команд лиги, чьи защитники регулярно получают карточки, в том числе и – красные, а голкипер Бен Фостер имеет регулярную практику по отражению пенальти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сассуоло — Рома: прогноз на матч Серии А 1 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/30/sassuolo-roma-prognoz-na-match-serii-a-1-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 19:05:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/30/sassuolo-roma-prognoz-na-match-serii-a-1-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Серии А между Сассуоло и Ромой.
Матч, в котором есть яркий фаворит и аутсайдер, способный преподнести сюрприз. Но вот даст римская команда хозяевам шанс на этот сюрприз?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Боруссия Дортмунд — Унион: прогноз на матч бундеслиги 1 февраля</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/30/borussiya-dortmund-union-prognoz-na-match-bundesligi-1-fevralya/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 18:07:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/30/borussiya-dortmund-union-prognoz-na-match-bundesligi-1-fevralya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч бундеслиги между Боруссией и Унионом.
Набравшая ход Боруссия сыграет против непредсказуемого Униона. Хозяева будут очевидным фаворитом, а в их результатах есть интересная тенденция, которой мы попытаемся воспользоваться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экспресс на результативность игроков НХЛ</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/29/ekspress-na-rezultativnost-igrokov-nhl/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 11:37:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/29/ekspress-na-rezultativnost-igrokov-nhl/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на результативность игроков в матчах предстоящей ночи в НХЛ.
Эдмонтон играет агрессивно и результативно. Лишь раз в этом месяце Нефтяники забросили менее 3-х шайб за матч, что дает хорошие перспективы для результативного поединка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дерби – Сток Сити: прогноз на матч Чемпионшипа 31 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/28/derbi-stok-siti-prognoz-na-match-chempionshipa-31-yanvarya/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2020 17:17:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/28/derbi-stok-siti-prognoz-na-match-chempionshipa-31-yanvarya/</guid>
      <description>В пятницу, 31 января, в рамках 29-го тура Чемпионшипа сыграют между собой две команды, которым нужно прибавлять для спасения сезона – Дерби Каунти и Сток Сити.
Сток Сити проводит сложный сезон и совсем недавно в очередной раз сменил менеджера – «гончаров» принял Майкл О`Нил, выводивший на Евро-2016 сборную Северной Ирландии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интер — Фиорентина: прогноз на матч Кубка Италии 29 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/27/inter-fiorentina-prognoz-na-match-kubka-italii-29-yanvarya/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 11:07:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/27/inter-fiorentina-prognoz-na-match-kubka-italii-29-yanvarya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч 1/4 финала Кубка Италии между Интером и Фиорентиной.
Тенденции в выступлении обеих команд дают возможность сделать логичные выводы и определить необходимый для нас вариант прогноза.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вест Хэм – Ливерпуль: прогноз на матч АПЛ 29 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/26/vest-hem-liverpul-prognoz-na-match-apl-29-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 11:54:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/26/vest-hem-liverpul-prognoz-na-match-apl-29-yanvarya/</guid>
      <description>В среду, 29 января, будет сыгран отложенный матч 18-го тура между Ливерпулем и Вест Хэмом. Матч начнется в 21:45.
После разгрома Борнмута в первом матче под руководством Дэвида Мойеса после возвращения в Вест Хэм и победы над Джиллингэмом в Кубке Англии, «молотки» проиграли три игры и всего раз сыграли вничью – на своем поле с бывшим клубом Мойеса – Эвертоном.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Астон Вилла — Лестер: прогноз на матч Кубка Лиги 28 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/26/aston-villa-lester-prognoz-na-match-kubka-ligi-28-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 11:49:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/26/aston-villa-lester-prognoz-na-match-kubka-ligi-28-yanvarya/</guid>
      <description>Во вторник, 28 января, в Бирмингеме пройдет ответный полуфинал Кубка Лиги, в котором Астон Вилла будет принимать Лестер. Первый матч завершился вничью – 1:1.
В первом круге чемпионата команды уже встречались между собой на «Вилла Парк» и тогда Лестер уверенно разобрался с «вилланами» со счетом 4:1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Борнмут — Арсенал: прогноз на матч Кубка Англии 27 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/25/bornmut-arsenal-prognoz-na-match-kubka-anglii-27-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 19:02:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/25/bornmut-arsenal-prognoz-na-match-kubka-anglii-27-yanvarya/</guid>
      <description>BetBro представляет прогноз на матч Кубка Англии между Борнмутом и Арсеналом.
Канониры абсолютно безнадежны в чемпионате, а вот Кубок Англии остается их единственным шансов на трофей в этом сезоне.
Для Борнмута Кубок является ненужным турниром — команде куда важнее борьба за выживание, чем тратить силы на борьзу за трофей, где шансов у них еще меньше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Наполи — Ювентус: прогноз на матч Серии А 26 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/24/napoli-yuventus-prognoz-na-match-serii-a-26-yanvarya/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2020 20:10:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/24/napoli-yuventus-prognoz-na-match-serii-a-26-yanvarya/</guid>
      <description>Катастрофический Наполи против прагматичного и эффективного Ювентуса. Но все ли так однозначно?
Нас ожидает жаркий матч, но вряд ли он станет результативным. Хозяева в свои лучшие времена могли устроить настоящее представление против туринцев, но сейчас они в таком состоянии, что ничья будет для них за счастье.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лилль — ПСЖ: прогноз на матч Лиги 1 26 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/24/lill-pszh-prognoz-na-match-ligi-1-26-yanvarya/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2020 16:47:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/24/lill-pszh-prognoz-na-match-ligi-1-26-yanvarya/</guid>
      <description>Топ-матч тура во Франции. Неуступчивый Лилль с лучшей домашней обороной против лучшей выездной атаки лиги из Парижа.
Лилль — на 100% домашняя команда. Насколько она отвратительно играет на выезде (1 победа в 10-ти матчах), насколько же сильно на своем поле (0 поражение в 10-ти матчах).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Манчестер Сити – Фулхэм: прогноз на матч Кубка Англии 26 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/23/manchester-siti-fulhem-prognoz-na-match-kubka-anglii-26-yanvarya/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 17:46:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/23/manchester-siti-fulhem-prognoz-na-match-kubka-anglii-26-yanvarya/</guid>
      <description>В воскресенье, 26 января, Манчестер Сити в рамках четвертого раунда Кубка Англии примет на «Этихад» одного из лидеров Чемпионшипа – Фулхэм.
Фулхэм сейчас занимает третье место в турнирной таблице Чемпионшипа и потихоньку приближается к притормозившим лидерам Вест Брому и Лидсу, так как находится в хорошей форме.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вест Хэм – Вест Бромвич: прогноз на матч Кубка Англии 25 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/vest-hem-vest-bromvich-prognoz-na-match-kubka-anglii-25-yanvarya/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 19:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/vest-hem-vest-bromvich-prognoz-na-match-kubka-anglii-25-yanvarya/</guid>
      <description>В субботу, 25 января, в рамках четвертого раунда Кубка Англии нас ждет противостояние бывшей и нынешней команд Славена Билича – Вест Хэма и Вест Брома.
Славен Билич, возглавляющий с лета прошлого года Вест Бромвич Альбион, ранее работал в Премьер-лиге с Вест Хэмом и хорошо знаком с многими игроками из нынешнего состава «молотков».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Брешиа — Милан: прогноз на матч Серии А 24 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/breshia-milan-prognoz-na-match-serii-a-24-yanvarya/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 07:56:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/breshia-milan-prognoz-na-match-serii-a-24-yanvarya/</guid>
      <description>Милан попробует развить свои последние успехи, а вот для Брешии ничья в этом матче будет пределом мечтаний.
Гости набрали ход, появление Златана определенно вдохновило россо-нери, которые не без проблем, но набирают очки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вулверхэмптон – Ливерпуль: прогноз на матч АПЛ 23 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/vulverhempton-liverpul-prognoz-na-match-apl-23-yanvarya/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 15:34:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/vulverhempton-liverpul-prognoz-na-match-apl-23-yanvarya/</guid>
      <description>Программу 24-го тура английской Премьер-лиги закроют в четверг матчем на «Молинью» Вулверхэмптон и Ливерпуль.
Поездка Ливерпуля на клубный чемпионат мира называлась потенциальной проблемой для команды Клоппа, которая даст шанс конкурентам сократить отрыв в чемпионской гонке, но по факту именно после визита в Катар «красные» вошли в «режим Бога» и не то, что не проигрывают никому, но и перестали пропускать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Осасуна — Леванте: прогноз на матч Ла Лиги 24 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/osasuna-levante-prognoz-na-match-la-ligi-24-yanvarya/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 08:47:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/osasuna-levante-prognoz-na-match-la-ligi-24-yanvarya/</guid>
      <description>Интересный ожидается матч, обе команды здорово выступают в этом сезоне, а значит будет настоящая заруба с непредсказуемым исходом.
Оба соперника хорошо провели первую часть сезона, но попали в серию неудачных поединков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эвертон – Ньюкасл: прогноз на матч АПЛ 21 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/20/everton-nyukasl-prognoz-na-match-apl-21-yanvarya/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 14:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/20/everton-nyukasl-prognoz-na-match-apl-21-yanvarya/</guid>
      <description>Во вторник, 21 января, в рамках 24-го тура английской Премьер-лиги состоится матч Эвертона и Ньюкасла, ставших соседями по турнирной таблице.
Еще при Марку Силве в свои лучшие дни Эвертон отличался тем, что редко пропускал на своем поле и в последних трех домашних матчах при Данкане Фергюсоне и Карло Анчелотти «ириски» сумели сыграть «на ноль», что во многом и помогло им подняться в середину таблицы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тоттенхэм — Норвич: прогноз на матч АПЛ 22 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/tottenhem-norvich-prognoz-na-match-apl-22-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 15:30:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/tottenhem-norvich-prognoz-na-match-apl-22-yanvarya/</guid>
      <description>Команде Жозе Моуриньо пора прервать свою ужасную серию в АПЛ, а вот для Норвича этот матч может стать полным кошмаром.
Шпоры снова не забили в АПЛ, уже третий матч подряд. Их безголевая серия в топ-дивизионе неприятно удивляет, но в матче против Норвича у Тоттенхэма будет отличная возможность все исправить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Челси — Арсенал: прогноз на матч АПЛ 21 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/chelsi-arsenal-prognoz-na-match-apl-21-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 12:55:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/chelsi-arsenal-prognoz-na-match-apl-21-yanvarya/</guid>
      <description>Лондонское дерби обещает быть очень жарким: игроки Челси бьются за место в Лиге чемпионов, Арсенал бьется за своего нового тренера.
Игра Арсенала улучшилась после смены главного тренера, но не настолько радикально, чтобы в матче на выезде с Челси чувствовать себя комфортно и действовать с позиции силы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Аталанта — Спал: прогноз на матч Серии А 20 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/18/atalanta-spal-prognoz-na-match-serii-a-20-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2020 09:52:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/18/atalanta-spal-prognoz-na-match-serii-a-20-yanvarya/</guid>
      <description>Когда сомнений в победе одной из команд просто нет, но есть нюансы по результативности. Мы ожидаем очередную голевую феерию от Аталанты и не оставляем шансов для Спала.
Хозяева набрали шикарный ход, бергамаски в чемпионате стабильно берут очки, а на своем поле это просто команда-ураган.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ливерпуль – Манчестер Юнайтед: прогноз на матч АПЛ 19 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/17/liverpul-manchester-yunajted-prognoz-na-match-apl-19-yanvarya/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 17:41:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/17/liverpul-manchester-yunajted-prognoz-na-match-apl-19-yanvarya/</guid>
      <description>Центральным поединком 23-го тура в английской Премьер-лиге будет классическое английское противостояние – матч Ливерпуля и Манчестер Юнайтед. Игра начнется в 18:30 на «Энфилде».
Манчестер может быть нестабильным и скучным, но никуда не уйти от того факта, что только автобусная тактика «дьяволов» в этом чемпионате привела к потере очков Ливерпулем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бернли – Лестер: прогноз на матч АПЛ 19 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/16/bernli-lester-prognoz-na-match-apl-19-yanvarya/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2020 16:46:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/16/bernli-lester-prognoz-na-match-apl-19-yanvarya/</guid>
      <description>В воскресенье, 19 января, в рамках 23-го тура чемпионата Англии в Премьер-лиге сыграют между собой Бернли Шона Дайча и Лестер Брендана Роджерса. Матч начнется в 16:00 на стадионе «Терф Мур».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Болонья — Верона: прогноз на матч Серии А 19 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/16/bolonya-verona-prognoz-na-match-serii-a-19-yanvarya/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2020 10:38:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/16/bolonya-verona-prognoz-na-match-serii-a-19-yanvarya/</guid>
      <description>Два середняка Серии А сойдутся в лобовом поединке, который может поменять их местами в турнирной таблице.
Для футбольного мира этот поединок пройдет тихо и незаметно, а вот для нас тут есть определенный интерес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ньюкасл – Челси: прогноз на матч АПЛ 18 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/15/nyukasl-chelsi-prognoz-na-match-chempionata-anglii-11-yanvarya/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 18:15:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/15/nyukasl-chelsi-prognoz-na-match-chempionata-anglii-11-yanvarya/</guid>
      <description>В субботу, 18 января, в рамках 23-го тура чемпионата Англии в Премьер-лиге сыграют между собой Ньюкасл и Челси. Матч начнется в 19:30 на стадионе «Сент-Джеймс Парк».
Очевидно, что команда Стива Брюса сейчас находится не в лучшем состоянии и прошла свой пик формы, который пришелся на ноябрь-декабрь прошлого года.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Реал М — Севилья: прогноз на матч Ла Лиги 18 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/15/real-m-sevilya-prognoz-na-match-la-ligi-18-yanvarya/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 07:01:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/15/real-m-sevilya-prognoz-na-match-la-ligi-18-yanvarya/</guid>
      <description>Мадридцы вернулись в Испанию с очередным трофеем, отдохнули хорошенько и попробуют обыграть очень непростого соперника.
Для Реала сейчас крайне нежелательно терять очки в чемпионате. Дистанция еще длинная, но когда у тебя в соперниках Барселона, то рассчитывать на многочисленные осечки главного конкурента не приходится.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Леганес — Хетафе: прогноз на матч Ла Лиги 17 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/14/leganes-hetafe-prognoz-na-match-la-ligi-17-yanvarya/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 10:56:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/14/leganes-hetafe-prognoz-na-match-la-ligi-17-yanvarya/</guid>
      <description>Аутсайдер, находящийся на подъеме, против возмутителя спокойствия, который немного притормозил: будет интересно!
Для обеих команд это будет важный матч. Хозяева имеют возможность продолжить свою серию успешных матчей и вынырнуть из зоны вылета, а для Хетафе это шанс прервать неудачную полосу и на определенное время подняться в зону еврокубков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Монако — ПСЖ: прогноз на матч чемпионата Франции 15 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/13/monako-pszh-prognoz-na-match-chempionata-franczii-15-yanvarya/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2020 19:01:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/13/monako-pszh-prognoz-na-match-chempionata-franczii-15-yanvarya/</guid>
      <description>Это будет вторая супербитва команд за три дня. 12 числа на поле ПСЖ в эмоциональном матче монегаски увезли ничью с Парк де Пренс, а тренер хозяев Томас Тухель после поединка «рвал и метал».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Милан — Спал: прогноз на матч Кубка Италии 15 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/13/milan-spal-prognoz-na-match-kubka-italii-15-yanvarya/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2020 05:59:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/13/milan-spal-prognoz-na-match-kubka-italii-15-yanvarya/</guid>
      <description>Миланцы воспрянули духом после перехода Златана Ибрахимовича и планируют продолжить свои успехи и в кубковом поединке.
Милан который год лихорадит и поймать какую-то тенденцию в их отношении практически невозможно. Но есть детали, которые позволяют сделать выбор в пользу хозяев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тоттенхэм — Мидлсбро. Прогноз на матч Кубка Англии</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/12/tottenhem-middlsbro-prognoz-na-match-kubka-anglii/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2020 13:49:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/12/tottenhem-middlsbro-prognoz-na-match-kubka-anglii/</guid>
      <description>Для хозяев это не проходной матч, а возможность сделать шаг к столь желанному трофею. Для Боро — шанс сотворить сенсацию, которая, впрочем, не сулит им огромных дивидендов.
Это переигровка на данной стадии турнира, а матч в Мидлсбро завершился вничью 1:1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Парма — Лечче: прогноз на матч Серии А 13 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/11/parma-lechche-prognoz-na-match-serii-a-13-yanvarya/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2020 09:49:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/11/parma-lechche-prognoz-na-match-serii-a-13-yanvarya/</guid>
      <description>Чемпионат Италии возобновляется и отчанный борец за выживание Лечче пожалует в Парму, где местная команда может обыграть любого соперника.
Все предыдущие расклады и статистические серии уже бессмысленны — команды в последний раз играли в Серии А еще 22 декабря, то есть, три недели назад.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Филадельфия — Тампа-Бэй: прогноз на матч НХЛ 12 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/10/filadelfiya-tampa-bej-prognoz-na-match-nhl-12-yanvarya/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 11:03:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/10/filadelfiya-tampa-bej-prognoz-na-match-nhl-12-yanvarya/</guid>
      <description>Набравшая невероятный ход Тампа отправится в гости к Филадельфии, чья нестабильная игра уже давно никого не удивляет.
Пенсильванская команда проводит очередной сложный сезон без намеков на уверенное попадание в зону плей-офф.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тоттенхэм – Ливерпуль: прогноз на матч чемпионата Англии 11 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/09/tottenhem-liverpul-prognoz-na-match-chempionata-anglii-11-yanvarya/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 09:25:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/09/tottenhem-liverpul-prognoz-na-match-chempionata-anglii-11-yanvarya/</guid>
      <description>Центральным матчем 22-го тура чемпионата Англии будет поединок между Тоттенхэмом и Ливерпулем, который пройдет в субботу, 11 января, на «Тоттенхэм Стэдиум» в Лондоне.
Ливерпуль сейчас набрал невероятную форму и не испытывает особых проблем с тем, чтобы стабильно набирать очки в чемпионате, наращивая преимущество перед конкурентами в чемпионской гонке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шеффилд Юнайтед – Вест Хэм: прогноз на матч чемпионата Англии 10 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/08/sheffild-yunajted-vest-hem-prognoz-na-match-chempionata-anglii-10-yanvarya/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 09:10:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/08/sheffild-yunajted-vest-hem-prognoz-na-match-chempionata-anglii-10-yanvarya/</guid>
      <description>В пятницу, 10 января, программа 22-го тура английской Премьер-лиги откроется матчем между Шеффилд Юнайтед и Вест Хэмом.
Этот матч интересен тем, что и Шеффилд и Вест Хэм в этом сезоне на выезде набирают больше очков, чем дома.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Барселона – Атлетико: прогноз на матч Суперкубка Испании 9 января</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/07/barselona-levante-prognoz-na-match-superkubka-ispanii-9-yanvarya/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 22:31:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/07/barselona-levante-prognoz-na-match-superkubka-ispanii-9-yanvarya/</guid>
      <description>9 января Барселона и мадридский Атлетико в рамках Суперкубка Испании в матче, который пройдет в Саудовской Аравии на стадионе «Кинг Абдулла Спортс Сити» в городе Джедда.
С 2018 года Суперкубок Испании проводится за пределами страны, а в этом сезоне будет иметь очень необычный формат.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>