<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ratings on Главная</title>
    <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/categories/ratings/</link>
    <description>Recent content in ratings on Главная</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 09:13:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/categories/ratings/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Букмекерская контора Олимп</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/bukmekerskaya-kontora-olimp/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/bukmekerskaya-kontora-olimp/</guid>
      <description>Букмекерская контора Олимп – оператор ставок на спорт из Казахстана, представленный в разном формате на трех рынках. Бренд БК Олимп присутствует на легальных рынках России и Казахстана, а кроме того – представлен сайтом с оффшорной лицензией на глобальном рынке ставок, принимая, в том числе и бетторов из Украины.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы 888.ru</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-888-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:04:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-888-ru/</guid>
      <description>Букмекерская контора 888.ru – легальный оператор интерактивных ставок, работающий только с бетторами из России. Букмекер использует популярную на рынке онлайн ставок на спорт программную платформу BetConstruct, а для продвижения бренда пользуется возможностями сети лотерей «Столото».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Букмекерская контора Bingo Boom</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/bukmekerskaya-kontora-bingo-boom/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 08:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/bukmekerskaya-kontora-bingo-boom/</guid>
      <description>Букмекерская контора Bingo Boom – российский легальный оператор интерактивных ставок на спорт, предлагающий на своем сайте также лотереи и мини-игры. Букмекер работает по лицензии ФНС №15 от 15.07.2010, которая принадлежит ООО «Стом».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Tennisi</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-tennisi/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 08:26:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-tennisi/</guid>
      <description>БК Tennisi – оператор ставок на спорт, работающий от компании Рус-Телетот с 1999 года, а с недавних пор – легально в онлайн сегменте Российской Федерации через Первый ЦУПИС. Букмекерская контора Tennisi также хорошо известна в Казахстане, где у нее есть обширное ядро пользователей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы GGBet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-ggbet/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 07:59:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/16/obzor-bukmekerskoj-kontory-ggbet/</guid>
      <description>Букмекерская контора GGBet относится к тому классу операторов онлайн ставок, что специализируются исключительно на киберспорте. Компания появилась на свет в 2016 году, и ее сайт пользуется определенной популярностью среди любителей компьютерных игр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Bet365</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/obzor-bukmekerskoj-kontory-bet365/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 12:52:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/obzor-bukmekerskoj-kontory-bet365/</guid>
      <description>Букмекерская контора Bet365 – один из ведущих мировых брендов в мире азартных игр онлайн. Букмекерская контора была создана Дениз Коутс – дочерью известного в Британии букмекера Питера Коутса, владевшего сетью наземных пунктов приема ставок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Favbet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/obzor-bukmekerskoj-kontory-favbet/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 12:41:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/03/03/obzor-bukmekerskoj-kontory-favbet/</guid>
      <description>Букмекерская контора Favbet – бренд, работающий на глобальном рынке ставок по оффшорной лицензии Кюрасао. БК принадлежит компании Favorit United N.V., которая базируется на Кипре, в городе Никосия – другой оффшорной зоне, полюбившейся онлайн-букмекерам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Mostbet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/obzor-bukmekerskoj-kontory-mostbet/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 15:52:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/obzor-bukmekerskoj-kontory-mostbet/</guid>
      <description>Букмекерская контора Mostbet присутствует на рынке онлайн ставок на спорт с 2009 года, но только в последние годы стала заметным игроком с постоянно увеличивающейся базой клиентов. Значительно обновилась и улучшилась линия БК Mostbet, после чего букмекер стал привлекательнее для бетторов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Baltbet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/obzor-bukmekerskoj-kontory-baltbet/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 15:47:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/20/obzor-bukmekerskoj-kontory-baltbet/</guid>
      <description>Букмекерская контора Балтбет – российский оператора ставок на спорт, работающий как на легальном рынке ставок РФ, так и в оффшорном сегменте. БК Балтбет была создана в Санкт-Петербурге в начале 2000-х и в основном ориентировалась на создание сети наземных пунктов приема ставок, которые затем перешли легальному букмекеру Baltbet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Vbet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-vbet/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 17:45:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-vbet/</guid>
      <description>Букмекерская контора Vbet – армянский оператор онлайн ставок на спорт, работающий на глобальном рынке по лицензии Кюрасао. Бренд Vbet стал ответвлением другого армянского букмекера – Vivarobet, нацеленным на зарубежные рынки, тогда как основная БК продолжила работать по армянской лицензии на местном легальном рынке ставок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Фан Спорт</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/bukmekerskaya-kontora-fan-sport/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 17:41:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/bukmekerskaya-kontora-fan-sport/</guid>
      <description>Букмекерская контора Фанспорт – украинский оператор ставок на спорт, работающий по оффшорной лицензии Кюрасао на программной платформе от БК 1xBet. Линия, коэффициенты и целый ряд сервисов Fansport дублируются с тем, что может предложить 1xBet, но у БК Фан Спорт есть ряд уникальных бонусов и собственная база клиентов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Pin-Up</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-pin-up/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 17:36:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-pin-up/</guid>
      <description>Букмекерская контора Pin-Up работает на украинском рынке онлайн ставок уже больше десяти лет, но только в последнее время стала набирать приличную базу клиентов. Букмекер использует лицензию Кюрасао, а своим юридическим адресом указывает Кипр, ориентируясь в своей работе на клиентов из стран постсоветского пространства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Спортлига</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/29/obzor-bukmekerskoj-kontory-sportliga/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 12:26:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/29/obzor-bukmekerskoj-kontory-sportliga/</guid>
      <description>Букмекерская контора Спортлига – оператор ставок на спорт, который входит в портфель услуг украинского государственного оператора лотерей М.С.Л. Ставки Спортлига принимает по лицензии Министерства финансов Украины, выданной на выпуск лотерей, но данной лазейкой в последние годы пользовались и другие букмекеры, присутствующие на рынке Украины.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Betcity</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/28/obzor-bukmekerskoj-kontora-betcity/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2020 11:09:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/28/obzor-bukmekerskoj-kontora-betcity/</guid>
      <description>Букмекерская контора Betcity – уважаемый бренд на отечественном рынке ставок, относящийся к категории «ветеранов». Букмекерская компания Бетсити была основана в конце 90-х в Ростове, но затем перебралась на Кипр, где и указан нынешний юридический адрес букмекера, работающего на глобальном рынке по оффшорной лицензии Кюрасао.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Фаворит Спорт</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/obzor-bukmekerskoj-kontory-favorit-sport/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 17:07:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/22/obzor-bukmekerskoj-kontory-favorit-sport/</guid>
      <description>Букмекерская контора Фаворит Спорт – украинский оператор ставок на спорт, работающий как в онлайн-сегменте, так и через открытие наземных пунктов приема ставок.
Букмекер присутствует на просторах Украины уже долгое время, меняя названия и формат своей работы в зависимости от положения вещей на рынке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы 1хСтавка</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-1hstavka/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 19:59:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-1hstavka/</guid>
      <description>Букмекер 1хСтавка появился на рынке в связи с необходимостью легализовать работу уже существовавшей на тот момент компании 1хBet.
Последняя зарегистрирована в оффшорной зоне, а потому после изменения внутреннего российского законодательства в области азартных игр не могла продолжать вести деятельность на территории России.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Лига Ставок</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/bukmekerskaya-kontora-liga-stavok/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 19:46:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/bukmekerskaya-kontora-liga-stavok/</guid>
      <description>Букмекерская контора Лига Ставок – легальный оператор интерактивных ставок на спорт в России, работающий по лицензии ФНС №6 от 8.07.2009. В онлайн-пространстве БК Лига Ставок принимает ставки через Первый ЦУПИС и входит в Первую СРО, став одним из активных участников создания легального рынка интерактивных ставок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Мелбет</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-melbet/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 10:50:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-melbet/</guid>
      <description>Букмекер «Мелбет» сегодня заслуженно причисляется к лучшим на просторах СНГ, а с 2012 года данная контора обрела статус легальной на территории России. Теперь она принимает у клиентов ставки на спорт в интернете через официальный сайт melbet365.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы 1хBet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-1hbet/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 10:41:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-1hbet/</guid>
      <description>Букмекерская компания 1хBet – одна из самых популярных и востребованных на постсоветском пространстве. Она предлагает клиентам обширные возможности как для простого развлечения за счёт заключения пари на спорт, так и для заработка тем, кто стремится превратить беттинг в одну из основных видов деятельности в жизни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы 22Bet</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-22bet/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 10:26:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-22bet/</guid>
      <description>Букмекерская контора 22Bet – относительно новый бренд на глобальном рынке онлайн ставок на спорт, предлагающий привлекательные коэффициенты и линию, а также ряд интересных бонусов как новым, так и постоянным клиентам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Winline</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-winline/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 10:18:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-winline/</guid>
      <description>2009 год стал отправной точкой в истории букмекерской конторы Winline. Именно тогда была принята первая ставка в наземном ППС, а спустя непродолжительное время был запущен и официальный сайт. Владеет брендом ООО «Управляющая компания НКС», которая заключила соглашение с Первым ЦУПИС и теперь вполне легально осуществляет свою деятельность на территории России.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы Пари-Матч</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-pari-match/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 10:12:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/21/obzor-bukmekerskoj-kontory-pari-match/</guid>
      <description>Букмекерская контора Пари-матч хорошо известна отечественным любителям ставок. Ее история фактически начала писаться в далеком 1994 году, когда букмекерская отрасль только начинала зарождаться. Неудивительно, что за столь большой промежуток времени у бренда появилась масса клиентов, а сам букмекер сумел завоевать достаточный авторитет на рынке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор букмекерской конторы «Леон»</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-leon/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 16:42:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/01/19/obzor-bukmekerskoj-kontory-leon/</guid>
      <description>Легальный в России букмекер «Леон» появился на рынке с 16 декабря 2011 года. Образование этой конторы напрямую связано с изменением законодательства страны в области азартных игр.
До того существовал оффшорный букмекер «Леон», зарегистрированный не в России, но принимавший ставки, в том числе, и от российских граждан.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Офшорные букмекеры</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/ofshornye-bukmekery-2/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 16:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/ofshornye-bukmekery-2/</guid>
      <description>В различных видах бизнеса, связанных с оборотом больших сумм денег, существует практика ухода от серьезного налогообложения, а в идеале — вовсе избежания выплаты налогов.
Букмекерские компании оперируют огромными суммами денег и им едва ли не больше всех не хочется платить серьезные налоги внутри стран.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Легальные букмекеры</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/legalnye-bukmekery-2/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 16:32:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/legalnye-bukmekery-2/</guid>
      <description>Легальные букмекеры — букмекерские компании, которые официально и по лицензии властей того или иного государства ведут свою деятельность в нем.
Деятельность легальных букмекеров регулируется законодательством государств и эти компании платят налоги в бюджеты стран.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Украинские букмекеры</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/ukrainskie-bukmekery-2/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 16:30:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/ukrainskie-bukmekery-2/</guid>
      <description>Официально украинских букмекерских контор не существует. Или, если быть точнее, в Украине официально не действует ни одна букмекерская контора.
Загвоздка в том, что с 2009 года в Украине запрещены азартные игры, казино и деятельность букмекеров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новые букмекеры</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/novye-bukmekery/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 11:11:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/novye-bukmekery/</guid>
      <description>Новые букмекеры появляются регулярно. Часто появляются какие-то люди, вроде бизнесменов и прочих персонажей с деньгами, которые решают вложится в букмекерский бизнес, узнав и осознав, какие большие суммы там оборачиваются. И насколько прибыльным может быть этот бизнес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мобильные букмекеры</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/mobilnye-bukmekery/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 11:11:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2019/12/25/mobilnye-bukmekery/</guid>
      <description>Мобильные букмекеры — букмекеры, услугами которых возможно пользоваться с мобильных устройств вроде смартфонов или планшетов.
Современная и уважающая себя букмекерская компания не будет рассчитывать только на использование игроками версии сайта для компьютера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рейтинги букмекеров</title>
      <link>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/05/rejting-bukmekerov/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 09:56:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dreamy-poincare-eaf85b.netlify.app/2020/02/05/rejting-bukmekerov/</guid>
      <description>На рынке онлайн ставок на спорт представлено немало букмекерских контор с различными сервисами, программными платформами, линией, коэффициентами и бонусными предложениями. Чтобы не утонуть в море информации и предложений на отечественном рынке ставок на спорт, мы предлагаем беттору справедливый рейтинг букмекеров, с независимой оценкой их основных сервисов, репутации и привлекательности для ставок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
